雜警奇兵

類型時裝警匪、喜劇編劇翁善瑩、張宗齊、黃小龍、楊松柏、高慧敏、冼淑梅、黃靜雯編導鄺錦宏助理編導馮曦舜主演黃智賢、黃智雯、黃心穎、Ｃ 君、
李國麟、黃子雄、樊奕敏、郭子豪、
陳秀珠、滕麗名集數20主題曲快樂快活人作曲朱俊傑填詞楊 熙主唱譚嘉儀

Kayee唱主題曲

硬c

我屌

ka yee來

開波

仲諗住話硬c hoball

佢地把聲係似

有阿ben

黃智雯大肚LOOK

睇黃智雯

唔通睇黃心穎咩

mandy

AGREE

馬子妮

心穎

個馬尾紮得幾好睇

黃智雯靚好多

職業歧視

大肚婆仲要揸電單車

竹睇辣薑哥

黃智雯應該去到大結局先生得

我

阿海同智雯

做乜鳩

文員都可以好勁 咪歧視

鬼同妳ot 2

咁似個套詭探

頭先個鐘明明過左9點

C君好正

其實度度都咁嫁啦

鬼同妳ot 3先啱

咁似古靈偵探

咪就係

似乎睇得下

我細個以為黃智賢同黃智雯係兩兄妹

梗係 好過使徒2

DIE

C君

除左冇茅山之外個feel都好詭探

老表開學啦都正

下星期一830

小品劇中伏率比較低（好似係）

呢出係咪好似踏過界咁六日做?

睇吓監製係邊位

古靈精探幾好睇
陳美詩

8

新監製嚟

唔係，係周一至周五 930 播映檔

現實中嘅十仔

勁過踩過界星期日兩個鍾

收番，果個係《使徒行者2》

似古靈偵探都make sense啲，邊度似詭探

又係個迷信女同事

消失的木蝨

喊到個死者咁

查生又做好上司

C君好on9好笑

擺係呢個時間播真係浪費

真實差佬個個都呃飯食㗎啦

屌 女權撚

總好過播電影

黃智雯肯定又撞板

原來古靈精探都就快係十年前嘅事

應該好睇過外母

點解TVB套套警犬片都要有個D咁懶係積極 工作狂嘅角色

wtf

最憎呢d. 對佢好就話人歧視佢。

佢尋晚死左呀

唔係點中和

因為要顧及香港警隊嘅正面國際形象

痰玉嬰

同古靈偵探郭羨妮差唔多

有談肉英^_^

談育嬰

yoyo

喂呀

勁索

好撚靚女

Rocky

G

仆街子女

王浩信老婆

影乜撚野呀

rocky 幾好

好想做王浩信

黑絲yoyo

rocky

正能到

影帝

rocky件外套同個電話殼

膠警奇兵

正有阿mag

屌 套老表真係連廣告都柒到唔敢睇

黃智雯成套劇都要大住個肚 ?

個主題係咪抄日劇

《老表，畢業喇！》（英文：Oh My Grad），香港電視廣播有限公司拍攝製作的喜劇電視劇，由郭晉安、蔡少芬及王祖藍領銜主演，由蔡瀚億、岑麗香、林盛斌、呂慧儀、張繼聰、林欣彤、鄭欣宜、羅蘭、胡楓、湯盈盈及蔣志光聯合主演，監製黃偉聲。

唔看字幕真係唔明佢講乜

文員係咪即係aco

你對 ada 唔好咩

唔鐘意黃智雯個人設，懶醒、自把自為、女權

no

大肚婆行得咁輕盈

CA ACO 都得

mag 欣宜 babyjohn 嗰part真係唔知做乜鳩

clerk

Mandy

一個垃圾部門偏偏有會有另類人才

起碼有香香 好過脆魚

Cctvb真係好多打手
咁都上熱門

老表個廣告1個鐘有冇賣10次

有幾難 熱門只係多人回

劇集post係打手開是常識吧

譚育嬰係boss
利申：鳩估

警犬咩

c君

視網膜

係囉 全部都係打手嚟既

你擺明係

C君講野真係好好笑

係囉

黃智雯做戲幾自然

打手衝出嚟否認 打手公司你問我答都爆咗九廿幾萬次啦

有聲信

缺宅男女

陳伯手字好得

yes
連尼住都係打手

咁樣死撚佐

好黑

硬係覺得黃智雯次次都做 d 豪邁女角色

偷野
番差館啦

做返自己

有遺書，條友有絶症
現實中警察點會查

死得好慘

傻仔黎既
差佬過橋抽板是常識

煩膠設定女主

破咗一宗偷竊案

秒速無嫌棄close file去唱k

做野咁就守到表現

老表真係

智雯BB

d對白係咪佢自己諗

好煩

蔡少芬已變成一個充滿大陸味嘅師奶，仲又乾又瘦，以前嘅jackie已死

咁快close file， yoyo之後冇出場喇

上次方中信果套做律師幾好

應該有案中案

應該有份改, 好有FAMA 9up味

有無講邊個係搞大智雯肚嘅經手人？

有張繼聰就睇 但好似唔係主角

冇咩印象，剩係記得李佳芯

bob同祖男啦應該

覺得麻麻地，遲d賓穎出埋黎更加想棄劇

想要返萬二蚊同王苑之

師奶madam佢都ok

竟然 都算重戲架

張繼聰好似係友情客串，嗰陣老婆大肚嘛

留意返 之前有個人都講 張繼聰 老表度

呢兩個都無

有mag同蔡

又係依類劇
睇都唔想睇
50歲人仲扮後生仔

ada

班同事幾搞笑

不了

臭閪大肚婆打飛機劇
食飯聽到佢把聲嘈撚到仆街

咁都話人打尖

死八婆，買菠蘿

🍍買菠蘿咁耐

幾時講佢老公

棄劇了，個角色好難頂

幾廿歲人仲叫babyjohn
真係痴線

嘔得幾hea

邊間阿信屋？

幾on先可以接受人咁叫自己

40幾仲扮妹

我見過有個鬼佬戲迷叫佢快撚d轉名

又有談育嬰

爽

又一宗案伏筆

唔鐘意黃智雯 c君好正 有親佢d景頭都好鬼好笑

第二集會好d 930-1030

冇睇一節，咩係屍王

心穎bb呢

你係咪真係打手黎

其實主要係想睇C君

難得第一次擔正
唔明點解FAMA唔可以兩個一齊拍要分開拍

你一講又播

Ada瘦到好核突

廣告前嗰幕乜事

查案

談育嬰塊面好似無咩血色咁既

C君真係好正

時運低

心穎bb幾時出場

咁有錢成日搭的士

個袋係關鍵

講查案幾好睇，一講大肚婆私下生活勁無聊

梁茵

翻版黃心穎

kay

破埋打野戰單野

同使徒一樣，第一集就瘋狂死人

咁快就死

離晒地，黑警點會理呢啲嘢，睇東張西望話迷暈黨都做唔到嘢啦

正確嚟講依家係第二集

個pc係繆家慶

Tvb劇d女主角係咪一定要咁煩膠

做乜撚

垃圾

點解呢套野咁撚膠

照顧你又話另類歧視
唔照顧...

有邊間茶記條路可以寬到比車過

膠到

做乜撚喎屌

大結局係bb出世一齊天台bbq

錄影廠

rocky啲戲

Rocky 講野1999

ROCKY D戲真係冇變過

一百萬 我有講野咩 絕對你聽錯

視帝rocky

Rocky啲戲

rocky 你up 乜撚嘢

影帝級

rocky
咁多年嗰種戇戇直直味仲係到

連珠炮發

佢D戲

推到rocky扲視帝

視帝

我唔會就咁算數既
成場戲d戲正到

執埋D軟骨

做咁耐都咁屎戲真係好難得

rocky同高鈞賢d戲都係十年冇變過

Rocky做戲真係keep到

rocky係戲屎得嚟，但唔黑人憎嘅藝人

呢幾年我隻狗d戲仲進步得快過佢
佢又係叫rocky

屌 大舊佬真人係咪都咁講嘢

點解「大台港男」都係咁？

Rocky做過古惑仔角色未？

得我一個覺得佢好戲左?

rocky真係好正

好大隻

因為佢啲戲屎得黎又唔算作狀

黃智雯好正

翟威廉ok wor

因為係做自己

Rocky d戲真係世界級

好好笑 rocky咁多年都係咁

Rocky平時rap開㗎

rocky D戲十年如一日

佢句句對白都係果個節奏

rocky 仆撚到 好有喜感

Rocky真係笑死

依家似

rocky講野真係好好笑

笑死

rocky真係幾好笑

查生好正

阿海

局部脂肪凸出

黃智雯嗰角色真係好煩

Mandy 個肚墊去咗邊？

黃智雯好撚煩

睇rocky真喺好頂癮

阿海屌得啱
黃智雯有佢講冇人講

痴線

好嘈

炒得啦呢個下屬

咁都無事

男人咁滋油真係

冇牙食

黃智雯d分貝原來都唔係低

哩個姿勢

捐牙

其實都幾好笑

呢套好嘈,不過幾好笑

個水晶減左30蚊

阿海煎巴佢啦 煩撚到

膠得嚟幾好笑

賣比老闆有discount

文員黑絲

第一滴血

查查走唔甩

套嘢太膠，唔睇lu

黃智雯真係越睇越似賈靜雯

有預感心穎嗰角色係傻膠

黃智雯好似係喺缺宅男女嗰時做巴渣大肚婆有好評
之後覺得好似做咩都係咁既款咁
宜家又係做返呢種

呢套嘢好似排極期都上唔到，原來真係有原因

呢位同袍

洗腦中

。。。。。

🤘🏼誓詞都出嚟

個波睇到我硬左

當膠劇嚟睇都幾好睇嘅

TVB 拍膠劇係出色，好過d認真劇好多

好撚悶

C君好頂癮

C君好抵死

認真劇會變認真膠劇

各有各好 有時唔洗太認真

搵認同呀?好呀

約法三章唔一定得3條
一章係n條

唔怪得叫哨sir

黑

查查同C君都幾好笑

請重睇楚漢驕雄

我情願佢一開波拍膠劇啦 笑笑下又一集
懶認真/重頭劇睇完仲以為HEA拍

首推同盟

830 老表都岩

同盟睇完都唔知發生咩事

阿譚係唔係俾蓋世寶殺死？

兒童節目鬥爭鬥到呢度

個女社工好正，有無巴打知佢咩名

個仔想要部航拍機，佢見有平貨貪平約左人地係間廢校交收，拎左部機發現唔郁先知比人呃，但佢突然間郁，嚇撚死左

耐少少有乘勝追擊

又係有陳展鵬同陳山聰

假撚到

Key 上去

垃圾婆有成百萬嫁

上次倫敦金

老母係雞

個車景

又有母女重逢情節

揸車鏡頭都要假拍

一百萬嘅花樽賣俾街鋪？

揸車都要 cg

Cap圖

無校都j

好耐啦

Yoyo嚟

黑絲

成班阿叔冇樣都敢J

最憎啲人乜都懶心急咁
做下屬仲句句鬧上司
食屎啦

應該係

煩撚到

奴隸制

必備煩膠角色

黃智雯把聲好嘈又煩

咩係c王

差d唔記得佢出過場

第一、二集

首歌好難聽

仲要呃左我係何雁詩

黃智雯好正
但個角色唔討好

睇到張海報都覺得柒

Tam kayee

查死左概人唔汲及邢事 包括自殺 再交report去死因庭

心穎bb

對腳好撚正

同警犬巴打差唔多

如果個角色俾巫婆或者達哥做應該會係災難

想像到個畫面 應該會熄電視

阿海上咗位做主角之後都冇乜出位過
辣薑

C君唔係男二黎咩做咩冇咩戲份咁既

襲警奇兵？

預告C君係咁食晒心穎波餅

阿海終於做男一

睇雜警唔洗睇巴塞住

無巴塞呀

好似唔係第一做喇喎...

咪好 唔洗撞左1015-2230

年頭親親你好嗎已經係男一喇

2330

死c9

正義撚

女仔寧願唔要錢唔比人摸身摸勢

得返你睇

除左

依套黃智雯個look好正
但so far角色唔討好

野戰就要拉
大把人比人拉啦...

腿腿腿腿腿

人妻YO真係好正

@肯德雞咖啡

Yoyo黑絲

我係個細路就執濟yoyo

頂你個o靚仔

乜劉德華唔係有事咩 仲拍到追🐲

眼眸擦亮

找400

抽鄺囝水

蝦頭

又係高速鏡放慢

播野戰

玩甜片

解決野戰單案最緊要

經典重溫

又有

白痴仔

阿婆

個阿婆

屌

唔記得係邊喎
你咪自己查

個阿婆好撚好戲

蝦頭啲垃圾演技，又樣衰

開槍射佢啦

𡃁仔襲警

仲係好舞台劇式

嗰細路啲戲好過老表嗰個

正 閉門作賽 身第一次無人睇

蝦頭好ON9

咁都心病

阿譚

啲戲好咗

嫦姐

唔告謀殺/誤殺

又破完一單案

做左咁多年兒童節目啲戲點會屎

詐騙?而家直頭誤殺喎

我都係咁覺得

死因係心臟病喎

事實真係唔關佢事...係阿譚自己心臟病發

死因係心臟病，算死於意外

如果唔係佢偷金會心臟病？

有冇法律撚解釋下

咁佢就係衰偷金囉

因為報告寫隱性心臟冇可疑

綁架勒索呢

誤殺定義係被告在並無預謀及計劃下，於極度鹵莽及盛怒情緒下殺人

勒索真

但實際又冇綁架嗰細路

係wo勒索都冇落charge，垃圾

嫦姐個仔最慘

無原無故比人害到冇阿媽

我呃尻警察話撞車又有冇犯法啊

搶佢郵票

呢一Part 好《閃電傳真機》Feel

吓，個一百萬冇得賠

Blur咗啲先人都算有心

犯法㗎，報假案阻差辦公囉
事實係有詐騙勒索冇綁架嘛
利申：法盲

遊B
扑野都冇地方

或者乾脆貼紅紙遮住靈位更直接

c君笑到個衰樣

c君真係好正

咁都要落charge?

C君屋企咁撚有錢

公眾地方行為不檢

乜春都話歧視你dllm

歧視你老母咩
大老婆咁撚樣跑法冇咗個b又話人唔體諒大老婆
教撚衰晒

十一哥

條女好正

仲乜志偉

全部矮仔

可唔可以唔好成日新加入都要咁high
好嘔心

心頴BB

學生妹幾正 咩名

朱凌凌

最右
成日唔記得咩名

學院學人做炸兩

Jeng

佢點知女廁乾淨

蒙頭我黎

想食

謝天

蔡一智有波

有冇yoyo d黑絲圖

吹得就吹

無知少女

黃智雯or黃心穎？

個post即刻推快咗

警訊

either
我唔貪心

我想both

黃心美

食神

4p

碰碰車

黎明金句

c君讀對白真係好似rap咁

最衰都係你派我去做25

識去廁所

原來係真

又係眼鏡佬

學生妹都唔食左先

形容唔到

我地不如再續前緣

梗定比隻雞搗亂

黃心美正好多

愛回家

伯母

當我做保險

線人費

d死人笑聲

心穎bb拍c君應該狂ng

你個臭

呢套野好垃圾

心穎bb 幾搞笑bor

呢套嘢真係靠C君帶住

屌 C君先係套劇嘅靈魂

就好似頭D入面杜汶澤做嘅呀木

啲套嘢係睇c君

C君同6永呢D一行出來已經等著笑

蔡一智周柏豪

如果係類似裝扮宣傳高鐵，應該會有很多人去選搭
（無論係去廣州南（番禺），抑或係廣州商貿區）

大肚婆點會咁跑

發水提要

十一哥小氣__

幾時做左第三，四集？ 點解宜家做第五，六集？

上禮拜日囉

上個禮拜十一

mytv super up 到第二集咋

一個禮拜做兩集喎，係咪combined咗

你冇批錯
而家咪單身媽囉

又做入住持牌旅館宣傳片

袁文傑好靚仔

又有賓穎

死C R PatPat

頂你呀關心穎bb咩事
踢埋佢

幾好身材手

係喎 thanks

好似射左

背脊feel到啲咩

仲要問個身

食蟑螂落肚

幾好笑...咁個身呢

eddie

C 君 + 心穎 幾好笑

好似靚湯咁以前成面暗瘡而家冇哂

啤酒妹

文傑

有冇咁大

好大波

亞視Mode

咁你遠d都可以睇口形架姐

游生遮左口形都睇到

攝到咁撚大波

Eddie條女邊位？

黃心穎好撚大好撚正
你話佢似蔡一智都係咁話

好想渣佢對波

旬果

你仲好講個追殺令

大波長腿
正撚到

stand at ease..haha

chok佢有冇仔

我都無男朋友

除左同行...呢

聽錯豹哥呀

岩岩個wide shot好撚似蔡一智

但真係幾正

就算似蔡一智我都屌埋你個份

賓穎岩岩個look好撚正

札胸

賓穎對波真係大到

名正言順做卧底

想睇馬明

心穎著果件衫透到

馬明就正
條女咁撚大波

啱啱件衫睇到波邊

呢條線好睇過大肚婆

條女夠唔夠夾腸

有無人有cap頭先心穎透衫嗰度

terry

terry bb

死gay佬

TERRY係咪做緊愛回家

Terry想黎偷師做戲？

terry 一樣嘅演技

Terry

矮唔通係泰神

一樣既

terry啲眼神好正

落黑松露

屌，金城安

明顯啦

咸蟲有事都抵啦

整頭髮

我都查左你好耐

墊

呢個督察係咪atv ga

洗錢華

唔駛夾
我夠

假到咁都分唔到

通常又圓又挺個d係假

吓 轉景轉到咁

點解今日呢集咁撚好睇 C君真係好撚好笑

之前睇佢atv d兒童節目 好似 定籃球

係真

個阿sir都怕高

好癡線

一齊 SUPER!!!

條女

吳沚默

隻手

波餅

好撚煩喎佢

吳沚默其實好正

又寫劇本又演戲

同意

拎唔到個b
咁拎個親生爸dna做乜

神邏輯

對腳先正

今集外傳黎.....笑片. 變咗.

康城見過momo真人

假髮

雖然知道無波，但着到咁緊真是好撚正

又單面反光鏡

睇來係基架wo

正 軟

雙面玻璃

on9 點會起個幕

特登冼人做乜

真玩嘢

游生做笑片又幾癮

唔明 發生咩事

明明screen同projector個remote係兩樣野黎

atv都係啦

調轉個遙控

殺無赦

細魔獸柒到

你要上前線送死你既事
我鐘意係後面hea

呢隻又好好睇 大肚婆終於有用

講一兩句又歧視

大肚婆係咁上下

你直接攬住我就得架啦

冇排泄系統

生仔無patpat

有入冇出

黃心穎呢種女友真實有無

咁正路入去係查泰臣架麻

初戀呀

林建岳

彭公子有映射

抽水

就係d唔環保概人

av按摩

以為大婆

口靚妹

又係呢個人
個樣冇變

頭先閃呢幕做乜鬼
剪錯

硬妹

o靚妹

又狗毛佬

葉榮添

頭先搭半等於轉左集數

嗰男朋友肯定係賤人

掹槍啡佢啦

佢個肚係邊個既？

成晚喺度小三小三

係咪用你對絲襪沖架

個角色煩撚到癲

大頭

聽到大肚婆把聲聽到頭痛

成日明日朱茵~

2個師奶

金金金

呢個

短髮條女好正

豬肉佬個女
相當有可疑

小三哩個字聽到燥

屌你老母今晚有無講足一百次小三

zip偷聽

豬肉妹好似癲癲地

TVB劇情黎計,應該會殺咗于洋

個偷聽唔係zip向內

小四

係
呢個世界不嬲要死人先識停

小撚完三未

小你老母三

成間小學出來

小三小四好on9
成日用小講到好似小學生咁
二奶就二奶啦

小二小一K3K2

大頭 LILY

認真
呢套好睇過使徒

好好睇

黃智雯幾靚

呢套劇個妝同髮型都好襯佢，睇落好順眼好舒服。

呢套戲真係好撚悶

鐵鍊聲

降魔的非魔女樣個造型同呢套都幾似

tvb成日玩鬼

c君趕住走

洪先生

dllm邊個整架
part part都翻做咁多

玩佢定認真唔識佢

宜家播緊果套呀

膠劇

你又估下蘋果d人識唔識劉青雲

腳膠

拜拜啦蘋果

又真係翻做好多

d女人真係...
食屎啦

又想玩亞視唯？

庸醫

塊面寫咩

咁犀利剩係印庸醫2個字

都係你話人兩邊面鬆搞到人自打針

ptgf啦
仲援交少女

@kfccoffee

依家係百佳同維記啦
仲理想酒店

條女幾正

$1000/2hr咁抵

冇服務

條女癡晒脷筋

ipad

好正

我夠

我都夠

係咪佢

仆你個
搵人幫你借皇氣就好地地

傻人發現案

精神有問題定take左野

利穎怡

落地獄

收完人錢覺得收少左跟住...

隻眼

扮得幾似

佢都要整大把人要整啦

原來係佢

咁怪得咁正啦

甩頭

係咪又係個傻婆周圍走

好似見到有紅點

最後一張
黃智雯同利穎怡有啲似樣

咁撚激

幾驚我眼殘
會淨係得我見到
唔該哂KFCCoffee巴

嘩隻眼好恐怖
咩事

nancy

般若波羅蜜

仲打

下下問大嶼山師兄......

賓穎+整容

擰個咀過去

套誇世代係咩事

有shot個字幕跌左落去淨係show到一半，突登？

啱啱條片, 用晒咁多套劇嚟玩

認紋身咪得

後生唔會係昆哥掛

條仔我屌

猛槍啡佢啦

煒烈黎咗TVB拍劇

好豬架喎
食面首歌其中一條友

好高下,玩腳都夠

死八婆

影得出都唔係你

垃圾條女咪應該係mk妹囉

喬妹

標童

真火童子

佢痴Q左線

做乜9

佢地拍嗰陣會唔會瘋狂笑場

頂你靖哥都黎埋

原來佢殺

東方不敗上身

開頭我估妹殺

比d木佢自high咋

聞樟腦會有幻覺

有冇人cap番頭先個段

咁快手

有無阿海嗰段

頂

大肚婆跨欄 食雪糕 玩跑步機
正常運動

冇分高低
但行埋去個陣

上番去讀書啦大軍

清潔阿姐多謝你

西九龍

個細路好乞人憎

單親都要生出黎
稱唔稱職就唔知...

落咗佢夠唔夠稱職呀咁

呢套戲個節奏想點，好悶下

B仔？

個細路好煩

上集就要人有耐性，今集又即刻掉返轉

厹

靚仔有型

一跌落地就走火

警察佢地無自己槍?

射釘槍，咁似equalizer個ending

頂你c君

唔係查查刑事唔會帶槍

累死

搞大肚婆一生生兩個

把聲滕麗明黎？

個個都知佢係腳膠

好彩個o靚妹
年中d女人幻想真係累人累物...

腳膠嘅悲歌

漁網絲襪

搞細路女 搞大肚婆 腳膠

頭先條女對黑絲淫到

Laser真係好撚煩

睇完波返黎

癡線快手到

Coffee有冇女同事

2:5

會唔會有得睇話人周圍講小器男人老狗乜乜物物冇風度

法國個編劇都幾鍾意黑絲
之前yoyo又係

你噏乜

馬子妮對黑絲淫到

推定

成為明日朱茵~

呢兩日睇曬上一集

阿七依家有鬚

其實C君D對白係咪自己編

戰鬥機有少少似大波謙

似洪天明加羅仲謙

同隻狗沖

有j

FF

ff左咁耐

ff咁耐

啱先呆咗果幕好似keith leung

原來喺呢度開始ff

Ff

屌你仲響樓下

應該有好多爆肚

比佢show肌

狗呀

好撚正

咁快有?

肯定同狗沖涼

呢套野C君+心穎好睇....次次都好笑

天頤

天頤正過真穎

屌你 心穎好撚正

唔好咬

智雯

聽晚都有，有排你睇

應該唔係阿唱既

女人肥西d幻想真可怕麻煩

hpv唔係女人野咩

請睇阿sa廣告

韓星吸毒

泡菜仔吸毒

串鳩top

點解話佢有戀足癖?
SKIP左要補返邊集?

上集
好似係

上上個禮拜

有得醫架咩

分左手點解唔可以借錢

男人有hpv會有咩病癥

你會借錢比ex ?